[2020] HKU Nursing interview

有冇人有題目可以些牙
Ps 星期四in

做乜咁睇唔開🚬

仲咩咁講
本身已經讀緊degree, 但想tran

冇，加油🚬

本身讀咩and which yearanyway 住得唔近唔好入

其實都yr 3了。。。都係試下咋
佢連senior year entry 都唔俾我揀

邊間nursing

其實應該有機 佢愈高年級要求既gpa愈低
利申 hku nursing

祝你好運 遲下希望聽到你好消息

你明愛上HKUnursing?

hku nursing 成日見hku space d人好似牛咁一車車咁入去 樓主加油

非也
我反而想轉走去poly mental

但我見今年year1 entry nonju收少勁多人

但仍然係一車車

係咁架咩但佢連揀都唔俾我揀
Btw thx

我覺得間間nursing school 都一9樣
冇必要轉school ah...

HKU個名ah Ma
雖則我地讀緊kong u nursing 就知呢科真係

今年新制升到year3一個sem有exchange
然後返黎出ward

撚有名
出去姑娘問讀邊間
答CUHK: 我/邊個姑娘都係wo!
答HKU: 哦
答明愛: 哦

HKU你要番瑪麗架
HKU人90%困係瑪麗

屌我冇year 4 了
但好多exchange destination 係地獄鬼國
change 嚟托7

Nursing exchange都係多9餘

我TUNS 喺NTEC同將來點都唔能想做QM
但都冇得我say
引申其中一個讀hku 問題, 好易grad入HKW cluster
住唔近真係咪撚

School of nursing 係3樓
細到仆晒街

仲站成棟mmw都是我地主場

新界東自然CU地頭
你預左硬食

我都覺得係有機 所以而家想勸樓豬唔好trans
我自己感覺樓豬咁做嘥咗自己三年

🚬

不過當然都係asso space優先
但佢好似慢慢有收degree trans既傾向 好似係，或者錯覺

收呀，識人yr 1 tran yr 1; yr 2 tran yr 1
有似都冇聽過有人過到去可以直升

如果冇senior year offer 就算啦。。
收到offer 都已經覺得自己贏左架啦
冇計，鬼叫我一開頭考唔到

9號in

In之前要簽紙應承唔講題目出街
想人有事就直接出聲

無架
佢一定要你由year 1讀起

加油！
btw今年搞到咁 yr1都唔知洗唔洗defer
好多港豬

屌 好多都活係平行時空咁

咪又一樣，你師兄，一樣咁做，出黎做無人理你邊間

冇嘅，點都想攬住個名

如果可以senior entry就話姐，要yr1再讀真係諗諗先，宜家每年一車車rn加入ha。再多幾年未必咁容易搵到野做。其實唔係行學術路線真係無咩所謂，有個rn牌加bachelor做一兩年讀個master有幾難啊

其實degree讀商，畢左業，係咪唔可以讀番nursing做rn?
有人講過讀master都得